知唔知道點解政府放風話穆斯林裝扮不受禁蒙面法所限？

係因為佢襯香港人用伊斯蘭裝扮示威，
然後老屈香港人被伊斯蘭極端組織，
到時「名正言順」捉晒大家同所有穆斯林入集中營，順勢打壓宗教自由同消滅香港人

Isis 唔好嬲啊

巴打有道理

其實根本戴返本身既gear就得
根本就唔係我地錯 點解要配合佢惡法

絕對係

到時候中國將香港打成極端組織
外國想幫你都幫唔到

其實最想知 記者點算 唔比帶豬咀？

佢地最想記者死啦

其實出得黎
而家呢個時勢佢鐘意用咩理由拉你都得
不過俾人捉到會多左條罪囉
你捉到一個 仲有千萬個手足呀
btw藍絲記住唔好帶口罩出街

記者工作安全操施

有合理解釋可以戴